#Question 7 #:
#le fichier Readme.md il est stocké au format texte classique c’est à la fois une syntaxe, un script de conversion texte en HTML generer par l'editor de système d’édition et de formatage de texte Marckdown#

#Question 9 et 10# : 
#pour ne pas les versionner les fichiers on doit supprimer ses index en tapent : git rm -r --cached < le nom du fichier ou dossier>#
#dans le fichier .gitignore# :
#bin#
#.project# 
#.classpath#
#.settings#

#Question11 :#
* J’ai généré la clé par en tapent :ssh-keygen , 
* j'ai démarrez  le ssh-agent dans l'arriere plan par la commande : eval "$ (ssh-agent -s)" aprés je l'ai ajoutée au SSH : ssh-add Moncle
* la clé privée sera stockée dans /id_moncle et la clé publique dans moncle.pub ,Après j'ai enregistré la clef sur le site bitbucket
* à la fin j'ai tester la connexion par la commande suivante : ssh -T git@github.com